Проверка на степень двойки
========================

Дано натуральное число N. Выведите слово YES, если число N является точной степенью двойки, или слово NO в противном случае.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
```

---
## Sample Output 2: ##
```
YES
```
